勸大家咪買第一隻羊仔

買左一隻已經上上地癮

依家個感覺就好似小佬仔想食糖咁

唔買又唔會話好難頂好想買，非買不可

不過有時身痕就會想買一兩兩咁

細路仔 一兩隻

屌攬完兩隻個頭wingwing地

邊到買咖

隻羊未訓醒咁

點睇呢都係草泥馬嚟

我話羊仔就羊仔

毒品來?

你唔好咁on9得唔得

雖然樓主係on9 但我都想知邊度買d羊

日本